睇得越多ＵＴＵＢＥ整蠱片，就越覺得黃種人係全球最撚軟弱，最怕死

睇左咁耐YOUTUBE, 發現黑人係最唔怕死, 你挑釁或者搞鳩佢地, 必定還拖, 其次係白人, 最廢就係黃種人,大部份黃種人比人玩撚完之後都係冇肢體上還擊, 只係敢嘴炮

我開始認同而家全世界最撚廢既黃種人就係冇民主制度國家既黃種人, 因為呢班人連政府都唔敢推翻, 就知佢地係何其不堪, 不成大器
龍的傳人? 蟲的傳人就有份啦

其實仲有一個原因我係覺得黃種人係特別軟弱不堪

就係班人係網絡反南亞人就係威係勢

但係現實又唔撚敢見到D南亞人就打

下下指意D政黨幫佢地搞掂D南亞人先最好笑

你係有料呀, D南亞人比你打撚到見報啦仆街

洗撚係高登連登廢UP咩柒頭

樓豬： 唔係街打人=軟弱

我都係咁諗

我地高等人和理非係講道理的 唔會亂出手

今天我

錫身既野你識條春咩

linux 都唔敢用

原來樓主想吹奏黑人

無錢鬼有人做

梗何況，你睇下d 片 有無人打佢地，或者真係仇人咁追

佢地根本知你唔係為搶野，而係玩野

打到見報無後果？樓主on9

有句說話叫 精人出口，笨人出手
有呢句做籍口緊係開下咀炮就算㗎啦

樓豬搬去中東/非洲住啦
嗰度下下真槍實彈，啱哂樓主咁勇武

家下d港男都崇洋？
樓主有冇腦架？d鬼佬eq低咁弱智都好崇既？樓主走過去幫佢地舔袋底算啦

youtube 啲on9 prank channel做哂馬都好意思吹奏

樓豬係黑人?
點解要踏自己種族嘅人

精人出口
笨人出手
咁撚簡單都唔識

唔係因為種族，係文化